[罷睇DC Wuhan Woman]Gal Gadot奶共！！

本身係華為代言

今日仲係IG share武漢除口罩

罷睇WW1984

你攞條trailer 出黎已經無人想睇

垃撚圾

外國啲左膠傻西 真係唔會好似香港人咁mon撚住中共啲仆街野 其實好多外國人無知到爆 佢地淨係識扮大愛和平扮有愛心為自己做個好形象架咋 唔洗對呢啲偽人有期望

左膠

隊長

不嬲都係

其實真係唔好expect 個個外國人咁清楚

你對一個以色列軍人有任何期望係你既問題

Push

大愛撚

但hollywood 班賤種就一定清一色偽善仆街
尤其meryl streep

Gal Gadot喎
咁正咁索都唔睇?

佢用華為應該支持, 坐等Gal Gadot流出

Soon it will be the world taking the masks off.
意思唔係疫情受控之後咩

早就話睇marvel黑寡婦架啦

迪士尼奶到出晒汁添啦

佢呢個廣告好似2018年已經係度 btw 罷睇

不嬲都覺得佢好撚樣衰下 完全係男人樣

隊長：支持黑寡娟！！

婦

其實好難 呢班外國人根本唔知中共幾陰毒

可以幻想下 由細到大都係一個民主既地方成長/工作

根本唔會幻想到支那係點

就算佢地出差去支那 都只會睇到最好果一面

有幾奇
《神奇女俠》套戲已經係支那投資

依個真，洛文去北韓咁好玩都話金仔真兄弟啦

有幾多個會好似bale去探維權律師

本身無乜野，但由Marvel 狗講出黎就好無

淨係po呢啲野嘅話與其話奶共，其實比較係無知多啲

大愛左膠

其他明星只會覺得唔喺我生活發生
唔關我事唔需要理
但Bale真係好唔同
佢個出發點好亦都幫左個律師好多
而係真係有出聲
講緊你一百個Hollywood 影星都未必有一個敢做

Fucking Kike

又要全世界人有義務陪你抗爭

產品代言乍喎，咁搞法真係好多明星都中

睇咗
但我覺得佢條片係想叫白鬼載口罩多啲

人哋得鳩閒理你國家政治嘢咩，你比錢我咪賺囉
黃絲店比得起錢請佢哋賣廣告佢哋都會嚟，呢個世界係咁現實㗎啦

香港人本身就同支那人一樣咁玻璃心架啦
自己都無關心過人地既時事
但要求其他國家既人幫哂自己

呀隊長自己嗰邊叫曬中國加油 武漢加油都覺得無問題
DC 嗰邊share條片咩都無講就罪大惡極

以色列咪同中共一樣

樓豬:我唔理！總之唔準睇！邊個睇邊個就係鬼！

樓豬：
dc奶共食屎狗 邊個睇邊個係鬼
marvel，真香

3隻狗互含

點都都係樓豬自含多d

An authoritarian power wants to control Hong Kong.
That sounds familiar.